十號風球下 某住宅被飛船撞爆窗

打風前架吊船都收返上黎 聽日實俾人屌死

建議大家mute左先睇

管理公司賠死

管理公司真係失策

富貴黃金屋
套音響無啦

癡撚線公司

賠死佢

土瓜灣

攻城槌

另一個角度

一定賠勁多錢

昇御門 16000蚊一呎

海盜船咁

業主識玩20 30萬走唔甩 外加維修飛船錢

依段精彩好多

上邊嗰段啲旁白 on 9 到

信德物業管理有限公司

爆晒窗 d雨飛晒入屋 全屋電器都入埋管理公司數

樓上露台都出事

淨係裝修都唔止啦...

推晒D家私電器埋窗

免費裝修

無差別撞擊

攻城兵器

班物管仔係屋企睇片 而家心情係點

有人肯定會失業

可以claim到幾多十萬呢到

之後響連登 "番工犯過最大既錯"既Post見到佢
沉晚臨放工打爆左個二百蚊既煲 而家心好過D

唔知點解睇得好爽

電器咁小事
係我就話吹走左幾隻鑽戒 Rolex落街

已經攻陷左3個城

聽日個到管理處一定嘈到仆街

20-30萬會唔會少咗啲，地板，窗，傢私設備全部玩完

有網民指短片中的大廈是紅磡區昇御門，之前報道指呎價達2.2萬，近乎貴絕紅磡。

多數支那人

然後上黎開post香港人係最西

紅磡昇御門

支那人係少數
多數係本地人住

裝修期間住酒店呢

仲有人係吊船上面 痴線

仲有屋企啲野，依啲任吹咁濟

好慘

仲有珠寶首飾靚酒音響eg.

信德物管

心靈受創呢

睇錯

一球走唔甩

有公證行呢樣野

支那化管理

撼到部船爛鳩晒果段好好笑
啪！又冇左忽
啪！吊吊揈
啪！又甩多樣
啪多幾野變左廢鐵

求教
管理公司保險包唔包
唔包公司仆街

賠撚死

男：嘩！哈哈哈！
女：哎呀影唔切有幾樓呀
男：唔緊要呀，會再黎架

笑撚到仆街

屌你老母香港人睇人仆街真係最開心
聽到d語氣花生到仆街
望到1樓大撚獲覺得自己住得高好安全
笑笑笑 屌你老母閪

如果遲d見報原來個業主係大陸人，班連登仔就會180度轉變盲撐管理公司，又會屌鳩個業主獅子開大口要人賠

賠死

笑死 好歡樂

唔緊要呀，會再黎架
呢句仆街到

睇人仆街最開心 香港人性格

港豬正仆街 幸災樂禍

平時就可能包
但掛緊10號仔肯定唔會包

住戶出現了

如果係鎖好，管理公司應該可以射去保險賠
如果冇鎖，個員工上身，老破搞掂

業主自己當黑

hello 1樓事主

而家唔笑 唔通落去可憐你呀?

自己唔係住一樓嘛

點解唔收船

間公司等食屎

管理公司賠
下年加返管理費

睇人仆街最開心

我驚架船跌落街多啲

人地買高幾層貴你少少就梗係笑鳩你啦

員工賠極咪幾舊水

雖然十號風球，但港人自強不息，苦中作樂

十號波你仲落船，insurance點會賠

時間問題

最快聽日先有師父吊返隻船上去

業主黑仔，無得賠

睇人仆街最開心既香港人劣根性出現哂

所以如果係鎖好咗吹爛跌到呢個位，天災就肯定業主硬食

求直播live

條片已經過咗成粒幾鐘已經得返2條纜，分分鐘依家已經跌咗

唔食花生唔通衝去做大禹

咪懶醒啦柒頭

間屋比個吊船撞到咁都算天災?
無啦啦點會有架吊船係個個位

等睇你去治水呀

員工洗乜破產
最多賠300
勞工法例寫明

有人要失業了

抵死啦，咁有錢買屍人🏢。慢慢整番個窗同全屋裝修啦資本主義走🐶。🤣🤣👍🏿

招牌跌落黎責死人咁樣姐

心智極不成熟

話2030萬一定係小學都未畢業。😹😹
淨係舖過曬啲地板都唔止啦。😹😹

個旁白好煩

好on9

痴線 撞到成隻支解埋
真係唔知要賠幾多錢

個個係招牌呀
呢個無人放架船落黎都唔會係個個位啦
點會一樣呀大佬

關人撚事咩

未買過保險？天災引致既大多都唔賠

如果係直頭唔撚好賠

仲有保險呢？

我屌你老母閪，關乜鳩支那人定香港人事。
管理公司今次搞到咁撚樣就實係要賠嫁啦。
係咪香港人就要賠，支那人就唔洗賠呀傻閪。

三舊

管理公司今次仆街了

普通裝修都幾十
呢d豪宅肯定開你7,80萬以上

保險唔賠咪物管賠lor

你兩條柒碌又有幾成熟呀？
有屁就放啦撚樣。🤣🤣

睇到好撚爽

到底要有幾on9先會好似你咁

聽日見到泊船個 Dock 爛哂咪話鎖好吹到咁囉
業主：有乜可能呀？
點知呀？十號波咁犀利，我剩係見到連個 dock 都爛埋

如果咁搞法都唔做點賠就真係支那法喇

依加唔笑留返拜你先笑？

放落地下唔係最安全咩？我對面樓嗰個都喺地下

撞多兩撞 賠畀嗰層樓業主嘅錢夠買多層

痴撚線

買豪宅丫拿

都唔關有無師傅事
有錢實叫到人開工
問題係升隻船 會打埋其他樓層

又要加管理費用嚟賠錢lu

隻船已經撞到爛晒

( Show Blocked User - 🔥你數簿 )

放邊都好，平時放工都唔會吊吊 fing
今次肯定係吹到咁
業主自己食啦

條友好嘴賤

打少啲J la
Ching

其實可唔可以CALL 消防拆左佢落黎

呢壇嘢保險唔陪
管理公司都唔好意思走數喇下哇
用常理諗下都知走唔甩

咪戆鳩啦，有無聽過勞工法例

開善堂呀？冇責任點解要賠你

啲工程狗賠撚死

唔知點解，條片好治癒

利申：公屋窮撚

管理公司點會無責任 你個腦裝屎？

我副Armani呀！

唔係日日都開工嘅高危工種好多係假自僱？

證明到公司已經係打風前做咗佢要做嘅嘢，你咪慢慢告佢

好似唔可以要求員工賠超過某個數

咁樣撞成日嚇到心靈受創有陰影, 然後睇次心理醫生寫份報告都唔止claim 20,30萬。

講就易證明....真實要舉證都幾難下....

300

勞工法例係講扣糧最多300
但係無話唔可以另外民事索償

做好曬措施 係咁天災引致咁都叫有責任？你個腦就裝屎啦

典型香港阿叔，師拉

拆樓呀

全屋重新裝修+所有家私電器+裝修時租屋/酒店錢+個人物品(無價)+心靈創傷

屌, 講到咁撚複雜做咩

隻吊船係管理公司既, 你隻吊船推爛我d野, 你唔賠邊個賠呀?

咁都叫做好晒
由佢半天吊 唔識放落地

半間屋俾佢打撚殘左
無300萬都唔放過佢地
唔計屋入面可能有貴野

比我就至少開佢六百萬
心靈損失都要賠掛 想嚇死人咩

睇到樓上有人留言話咁都有可能唔使賠

啲人真係on99

買左home surance 咪賠到囉
另外物管又會賠比你，不過煩就煩在要時間裝修者

飛左隻 幾百萬幾鑽戒 鍊 落街 之類

話呢個係天災
想問個吊船係半天吊吊fing 係算天災既邊一類

吹濕晒，全屋裝修啦

link都唔識po

有可能既...
做足晒所有可以做到既野之後都無辦法阻止到既話咪得
不過現實都無咩可能舉證到呢樣野

喂隻吊船吊左響度, 點做足曬呀?

好彩你提一提，唔係比後面個killerjo嚇撚死

屋主冇事就好

咪同d弱智人士講野
最簡單放返吊船落地面係基本

好似杏花村d樓比海水打晒入屋就話天災姐
而家隻吊船可以係個個位都周圍fing 實有一方有責任要賠嫁啦大佬

我唔知呢D野颱風既話點處置
所以如果學上面講得把鎖鎖住既話賠硬
除非你鎖幾多把鎖都好 個風都可以大到吹走佢就可以既
但現實無可能舉證到呢樣野

民事呢D claim, 係睇結果論

無限你用左幾多個鎖, 甩左就係甩左, 撞左就係撞左

btw typhoon procedure 係應該吊船落地

管理公司都係報保險
自己唔會賠
除非你告佢

好似係

咪同連登一樣

要賠幾多

咪臭係
又話咩天災
又吹到話個工人咩上身然後破產
小學雞論壇

驗下智商好喎

昇御門1座2,3樓A,B室

陪窗，地板同裝修係基本
最大係嚇親嘅心靈損失
住得係到都唔係窮人
民事訴訟管理公司

你老母生著你呢啲柒頭夠戇鳩啦。😂😂

管理: 個野壞左啊!

扑到我好痛。😭😭😭

昇御門2樓係平台
3樓先係住宅單位

都係果句承建商冇做好風險評估或者冇跟住風險評估入面既內容
開工程既都知,預知會打風吊船就一定落返地先,呢啲事絶對可以避免

保險肯定唔能賠 間物管自己食能曬,賠完即刻清盤

依單野肯定唔洗賠, 架船比飛吹左落來,
bm 有dmc 免責, 除非告到高等法院啦

係..岩岩睇埋,千幾萬買

緊係唔係 侵權最基本要有negligence
你舉證到你做到一齊所能做既
呢D天災不可抗力就可以唔洗賠
假設呢舊野只可以係天台 你無論用盡一切方法都阻止唔到佢飛走 係唔洗賠

100%唔會, 份liability單要bm有責任先會對第三方賠錢,
如果bm無責任, 會出信向第三方拒賠

bm唔會有事, 頂盡最多比1至2萬墊底

小心跟車太貼
如果係頂跌隻船落樓，沿路都掃幾個單位

前面是那方 誰伴我闖蕩

頭先係咪話陣風 200?
隻船 Manaul 應該有講可以頂到幾多
頂唔到就關人撚事

你粒眼珠俾風吹走左？

我係佢 寫完信send埋email喇

我認我係仆街

E+唔笑鳩班住戶同管理公司

唔通留番拜山先笑

個員工會唔會只係賠300

雖然係低層 但佢撞得最傷果個單位三房1300萬

加管理費咪得 果間物管大公司有乜驚

呢個post睇到香港人既價值觀有幾兩極化

諗起只計幾個單位啲外牆同埋個吊車都已經過百萬

管理公司賠撚死

真心想知個負責吊車個位人兄上水報到未？

係

無知一問 管理公司真係會賠足咩
實會左諗右諗 諗下點賠少d

想問每個屋苑管理公司嘅錢係唔係即係管理費，
物管自己賠定業主立案法團上身

員工定工人啊

條片全港人都睇到，上埋新聞，就算自己未睇，物管同工程公司啲人都打鑼搵佢啦

反正都唔知間吊船公司係唔係外判

傾唔掂咪法庭判

$300

總之買得起就同連登仔過唔去，唔駛理邊度人

我終於明白信長番溫泉係300蚊啦

即時賠3百
不過公司可以向員工民事索償

唔係
管理費入大廈數
管理公司收經理人酬金
所有數理論上係ie會睇到哂

住呢d咁富貴唔怕啦 d管理公司個個月收咁多管理費都唔怕既

比咁多錢管理費得到既服務

唔明，你間屋400萬，定1300萬，d窗都係差唔多價姐?

最多貼窗錢 + 清理費姐我覺得......

你都傻

入面d野比野吹爛左唔洗賠?

掃幾多戶, 就賠幾多戶囉

加管理費將賠償金轉嫁俾班有錢佬咪得

個negligence既結果咪就係依家隻船響度FING下FING下囉.....

隻船點解會係果個位先係關鍵
你話大風吹落樓，外牆其它樓層有無損壞？
管理公司原本隻船放邊，用咩方法固定隻船無人知

最後咪又係報返保險
睇下賠幾多再同業主講數

保 險不嬲on9

所以咪話要賠 除非係我假設既情況
但你話民事只睇結果 其實仲要有行為同因果仲有negligence

個個係隔離屋黎嫁個個係隔離屋黎嫁個個係隔離屋黎嫁個個係隔離屋黎嫁個個係隔離屋黎嫁

都話明知今日打風 琴日加飛船就應該放落地 係放落地啊屌你 佢有放落地又點會飛撚左丫 有一堆人唔爬文係咁攞同一個point討論 好撚煩

我諗你真係無撚買過保險，屌你橫睇掂睇都係人禍啦
樓主claim定d保險應該都唔夠醫個腦

照佢講法
打風期間就算做乜都可以叫天災

好明顯係初中地理都未讀得掂

佢分唔清楚

係業主CLAIM 物管, 物管個保險唔包, 所以係物管硬食

點會係業主硬食

暑假未放完

撇開保險，天災引致唔賠就已經睇得出係on9仔啦

買私樓關你撚事

係屋入面應該嚇到仆街

無啦啦有舊野撞埋黎幾次

撞撚爆晒D野

仲要咁撚大風
D風吹撚晒入黎

咪係, liability case邊會有分天災唔天災
業主告BM, 大廈有份liability insurance protect BM同IO,
BM又有DMC expection, 任何情況下BM極其量最多出墊底費.

不過依單野保險100%會向受害者拒賠,
BM好少好少情況下會有liability, 依單野更加無,
如果個業主無買家居保險, 除非個業主拎幾十萬請大狀告BM同IO啦, 唔洗旨意會有錢到手, 依單野保險同BM一定頂到衡

當時個屋主，一定好似小兔仔咁，係角落度瑟瑟發抖

家居保險涵蓋因風暴引起的破壞和損失，要視乎昇御門被吊船撞爆玻璃的住戶有否買家居保險，有買者優先是從家居保險索償，但由於一般都有索償上限，例如最多100萬元，如戶主內外維修及財物損失超出上限，則餘額可向管理公司索償，並透過業主立案法團購買的第三者責任保險賠償，一般承保額達1000萬元。

即使住戶財物損失沒有單據證明，也可透過實報實銷機制索償。

我唔知d條款點玩，但條vod好多新聞都有報曬出街，實有人要出黎做替死鬼賠到仆街

claim到間公司仆街
維修費 + 酒店賠錢 + 間屋入面物品損失 + 精神損失

報左新聞唔代表有人做替死鬼

打到幅牆爛曬咁 點算

買得千幾萬個單位，點會冇錢請大狀
對家要賠咁多，計落點都賺
一搞到上高院可能對家求和解就算

攻城咁樣